大家仲記唔記得上年69着白色衫上街嘅自己？

大家毋忘初衷

已經唔記得原來一開始係着白色衫

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

嗰時泛民主派仲鬥緊氣
網民話著黑色咩，佢地就叫人著白色

記得

不嬲著黑衫

Same
不過出到嚟就係同路人

個陣咁熱 著白色